你地係點樣搭訕異性

如題～

1

You seem like fun

臭閪
望咩呀望，屌撚死你呀

佢一定注意到你

有冇中文版🙏🏿🙏🏿

想有後續 有冇方法🙏🏿🙏🏿🙏🏿

我叫呀希啊～

?$/Q

之後呢 一句會dead air🙏🏿🙏🏿🙏🏿

唔消費 有冇其他方法🙏🏿🙏🏿🙏🏿

靚女，我想屌你

我鍾意俾人屌多啲😸

靚女，要唔要搵快錢

我屋企無人

How much?

我想停止你

上想上我度？上你都得

第一句：hello我係阿輝

港女唔洗諗
十個有十一都唔會受港男搭訕（洋腸相反）

反而鬼妹好易搭，有d真係撩兩撩就俾contact

我有車有樓

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

Q?